KOKO HILLS已獲批預售樓花同意書

會德豐地產常務董事黃光耀表示，旗下茶果嶺KOKO HILLS已獲批預售樓花同意書，希望24小時內將樓書上網，本周可望開價及開放示範單位，相信項目可成為下半年頭炮新盤

該公司總經理(業務拓展)楊偉銘透露，KOKO HILLS提供413伙，實用面積介乎345至2,024方呎。378伙標準戶中，一房戶面積由366至370方呎，兩房戶面積介乎444至522方呎，三房戶則由546至899方呎。而四房戶面積為1,300方呎。該公司市務助理總經理陳惠慈稱，今期由第2、3及5座組成樓盤主打兩、三房戶佔約八成。項目之後仍有第2、3期發展。

好似無人討論, 因為未出價單?

對同區換樓客好吸引

Kokohill 資訊台

Wheelock 會出乜價

Tko 都萬六
開萬八唔過份

油塘都20k
藍田得18k？

最低層一房個D
均價望維港二萬起
但睇落管理費超貴，club house 好多野玩

2-7-2020公佈價單
查詢請TG：